Chickeeduck 周小龍宣佈參選體藝文界 周小龍： 其實我初初藍變黃嘅時候，已經對呢嗰議會好有興趣

成個記招都好膠好鬼好曲
戴耀廷似乎已經次撚咗線

戴耀廷：「香港呢嗰形勢，好多人突然變藍有，但係突然變黃就係得呢個傻人。要攞到35+，就要有更加多周小龍咁樣，藍轉黃！而家已經有藍轉黃嘅暗湧，我希望呢個暗湧，變成藍轉黃嘅旋風！！！」

周小龍表示：「戴耀廷係我嘅中學同學，就好似Benny咁講，初初藍變黃嘅時候我已經對呢嗰議會好有興趣，所以Benny就介紹咗我去一啲民主派嘅協調會。啲協調會就好似係民主嘅洗禮。」

王宗堯：其實我今日先第一次識周小龍
黃耀明：其實我上個禮拜先第一次見周小龍
鄧小樺：我同周小龍唔係認識咗好耐

記者問陳偉豪協調嘅問題，梁芷珊就解釋話陳偉豪只係代表到體育界，以體藝文出版需要四個界別都代表到嘅人。屌你但一個商人（叫做做過網球總會主席）點樣可以比陳偉豪代表都體藝文出版呀？？？？？

陳偉豪係巨型condom!

利申：我緊Live，盡量transcribe，未必word-for-word

戴耀廷呢點對得住香港人呀？？條友鬼到仆街

突然變黃就係得呢個傻人。

自己講到明藍轉黃係冇可能，咁都仲信有人會轉黃

擺埋女神像
仲要搞到分店無得續約
假如咁重成本只係為左扮黃
只可以話抵佢贏

其實佢ok la

以佢答第一條記者問題嘅答案
已經講得好白，「我初初藍轉黃就已經對議席好有興趣」

擺女神像明顯係舖選舉
Chickeeduck全香港有13間舖
唔計贏到選舉，淨係計PR，點計都有賺

而且今年五月佢先賣曬中國The Rink嘅業務
件事我覺得好鬼

佢有可能係偽黃 都有可能係真黃
難得有出名企業肯為大家發聲 值唔值得比個機會呢？

全部都話岩岩識周小龍

梁芷珊同陳偉豪咁熟
可能一開始都係佢叫隊長選
咁有其他人選咪叫陳偉豪唔選

係咪偽黃都唔關我地事
又唔係地區直選
你驚佢35+最後叛變? 咁要擔心埋專業議政

但記招又會出嚟站台...

首先擔心，藝文界有選票變廢票
亦都希望資源流俾最適合嘅人

本身唔擔35+，因爲覺得有都會俾政府DQ曬
但政府DQ就會有國際輿論壓力
如果功能組別35+有滲透，咁政府唔使DQ都可以。

可能個個本身都係撐陳偉豪
但陳俾人逼咗落馬

呀戴教授
點會突然好多人變藍呀

認同
但依家基本上冇得㨂

講真素人鬼唔鬼呢d好難講
主要睇佢政綱同言行
去到呢個時勢你唔衝冇人投你
你衝咁好難係鬼

我希望呢個暗湧，變成藍轉黃嘅旋風

戴耀廷最黐撚線係，有個中同突然「藍轉黃」，然後個中同講「我藍轉黃對議席好友興趣」，然後就帶住佢去啲協調會議。

不過講到最後，一個商人選咩體藝文界...
體藝文界其實好多黃嘅人可以去選，例如之前陳偉豪
點解戴教授係帶周小龍去協調會呢？

當然個言論都係on9

香港民主派協調就係呢啲人做，唔怪得上屆雷動變親中派神助攻

佢仲要講到好激動，然後希望台下有人拍手，最後得啲嘉賓拍兩下，勁老尷

都最後體藝文界應該只會得周小龍vs霍啓剛

梁芷珊同大豪既關係
佢endorse 周就冇辦法啦

屌 算功能組別 你又贏到既咪算鳩數 反正本身個到都好難搶

記者的確好難有咩反應

周小龍，變色龍。

得罪講出佢依席可以當輸左

勁多中資騎呢團...之前仲要dq選民...

點解咁講

所以先老尷

其實出邊個都輸撚梗
只係出隊長輸都輸得靚啲

呢個周小龍又藍轉黃
又高調擺像，又放晒大陸生意，擺明為選舉
跟住港島無位先走黎功能界別
又欠債，上年仲講過話準備執好多間分店

不過鬼叫梁芷珊全力支持咩
有票既話都要含淚投架啦

利伸：齋 talk 無票

點解唔係隊長....

我都想

啱啱轉啫係未熟玩法啦拉

轉轉下又轉返做藍屍

做老闆咪幾好
做乜要做議員

推 7.11-12 初選票站List出爐

今時今日做藍色絲仲好啦
佢扮黃絲有咩好處

都唔知係咪間諜

一定要好浪漫好偉大好理想好戇鳩咁先可以選?

佢join 田北俊個希望聯盟
商台問佢, 佢無否認
(留意11m 25s)

頂Q死搶位白鴿同馬逢國咪夠

一個就係確定紅
一個自稱黃就唔知係咪鬼

都無得你揀唔通票投共產黨咩

人地未選, 你地就想捉鬼

青幫許充不許賴
另外陳偉豪都唔出黎選 唔使煩得呢條友揀

睇情況 如果有陳偉豪呢d人選 梗係支撐
冇既話都冇計 但求其執件飯民都好過呢件

我覺得大豪自己唔選多
勝算不大費事出選

唔係輸梗架，你睇對家特別招呼這個界別，嘗試偷雞大規模DQ 200個選民，就知這個界別選情激烈

泛民果件同佢爭下囉

當我對人有戒心

佢間店受到打壓、係遺憾
咁多年發生咁多事忽然覺醒要觀望

女神像, 唔續約, 到參選，太快喇，食相太難睇
就算唔係鬼，都係想低成本食人血饅頭啦
有其他選擇就優先投啦

擺明做show, 明知間鋪就完約先去呢間擺
之後唔續租又可以有noise,
好攻心計，但要鸁就需要呢d人